入黎同1300個5毛傾下計

link :

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

5毛需要連登仔呀‼️

入去sd啲敏感字眼先

幫手推下post先丫，記得要扮五毛呀

對了，中國的人民是不是要翻牆才能用TG?

入去多謝佢地支持平反六四，再up圖上去個咩徵信辦度。

藍過佢佢就開始冇野講